iPhone XS Max Whatsapp 有問題？

換左新機無響過
是咪有bugs

無事

唔洗問啦 冇人搵你呀

我由3G到8+都未響過

哇屌
原來咁多代都有問題

Same

我都係咁 聽日拎去store下